CA/ACO現職及2016公開招聘賽前+賽後討論區（7）

2016年內部招聘CA/ACO: 已公佈ACO內部招聘結果
2016 ACO公開招聘: 已截止報名
2016 CA公開招聘: 已截止報名
電腦技能Skill test已於2016年9月30日正式展開
ACO面試已於11月初開始進行, 首批ACO Direct Offer開始派發(from文總)
From文總(2017-1月號): 由於今屆申請者人數超越以往，因此首關「技能測試」將會進行至3月底
報名人數:
ACO: 38,300人;
CA: 37,800人
消息來源:文總會訊

2016 ACO公開招聘計劃時間表

2016 CA公開招聘計劃時間表

上屆公開招聘資料及數據

From文總(2016-2月號):
1. 2016年2月已全數派發
所有2014年CA及ACO公開招聘 Waiting List Offer
2014度招聘「CA」及「ACO」的工作已完成，
最後一批在候補名單上的申請人將會在2月獲發聘書，
總計獲發聘書的ACO約為2,000人，CA則為1,500人。

2014年CA/ACO公開招聘, waiting派發offer進度(非官方統計)
(放大榜發出waiting list / reject email日期: 2015年6月30日下午約4-5pm)
ACO

CA

2014 CA/ACO公開招聘數據(From文總)

1. 2014 度招聘「CA」及「ACO」的面試工作已完成及放榜,
通過技能測試,獲邀請進入「CA」面試 考生約 5700 人。
已獲發聘書者約 1100 人,另約有 400 人列入備取名單。

2. 通過技能測試,獲邀請進入「ACO」面試考生約 4900 人。
已獲發聘書者約 850 人,另約有 1200 人 列入備取名單。

*2010年及2012年CA/ACO公開招聘獲聘者學歷分佈:

2012年及2014年CA/ACO公開招聘入職者學歷分佈:

&lt;em&gt;*由2015年4月1日起,&lt;/em&gt;
CA月薪已調整至 - 起薪$11,575, 頂薪$20,310
ACO月薪已調整至 - 起薪$13,120, 頂薪$26,785
&lt;em&gt;*由2016年4月1日起,&lt;/em&gt;
CA月薪已調整至 - 起薪$12,120, 頂薪$21,255
ACO月薪已調整至 - 起薪$13,735, 頂薪$28,040

轉貼

(27/2 7pm更新)
派Interview(ST日期)
CA - 28/12
ACO - 19/12
派Direct offer(Interview日期)
CA - 3/2
ACO - 2/2

下星期 in ACO 好緊張
有咩要準備

CA 12月23 st
冇收到interview係咪已經冇行

等佢派多一批interview先可以肯定

帶個人去

in都冇得in會覺得自己好失敗
雖然我excel word做得一般

春

ca 既word excel要求唔高,可能係你打字出事
等多批先算啦

留名

聽日ACO ST 求攻略

打字好就9成有得INLA

05/01 ST CA仲未有interview

24/1 ST 苦等interview

春春春春春

打字冇出事喎
我打字高手
同埋d字完全冇難字
五分鐘打既兩三分鐘打完
Check左好多次

香討話 ca派到28/12 ,可能會派翻轉頭呢

春春春春春春春春春春春春春春春春

留名等返工
是咪佢通知左rd後會比一個月時間遲職

好驚預唔夠時間

+1
未辭職 打算下星期辭 當放下假

見有ca巴絲叫春
我都12月20st 打字應該全岩，check幾次
係excel word 麻麻，都係等等等

請問in aco服裝點著好，需要西裝咁隆重嗎

唔洗
聽講背心短褲踢拖成功率會高d

想問吓如果要補交資料既話係咪去返上環停車場交？定係去第二度補

有巴打著牛仔褲一樣有offer
your face your fate

著full suit冇offer
著牛仔褲有offer

自己參透下

收到

老西有打底分

我果陣著低胸點睇？

要睇你 係咩房

等收rd

張補交form有地址
See see

佢無比過咩form比我
個陣interview對資料 佢叫我補交野 我填左份野 咩都無填就等interview

如果係補交form填完應該會比返影印本你

都無

咩都無交過?

Sorry 我1999
我interview前有帶到證明文件，佢收左我部份副本
發覺我有啲資料唔夠就叫我補交
我填過一份野證明會補交返啲資料
但係填完佢就將所有野都收哂 無留過張補交form比我留底

咁如果我聽日補交返啲文件 office個邊會唔會咩都唔知 點都好唔該哂

咁複雜你聽朝9-10點開始就狂打過去睇下有無人聽啦,得GGO先知點解決

你填完張補交form 佢應該會比份form既影印本你 冇就聽日去問番la

照貢上去交嘢啦
你講返個情況同考生編號佢都會幫你跟嫁啦

聽日1100考st
14年份sample玩落中文就冇問題 但英文就打唔切
係咪可以唔使去了？

終於仲有人遲過我ST

春

1月st 仲未有得in

十二月尾都未出聲

一齊圍爐叫下春先

24/1

2月3日in ACO表示見到派offer條隊停左係2月2好痛苦

求賜我一個offer

岩岩收到rd電話 3月27

幾號收offer的？

我都係今日考

封信寫10號 我16號收到
17寄form過去 岩先收電話
我16/1號interview

痴線 咁多呀叔呀嬋的

我29/1 in
23/2 收offer
24/2 寄
希望快d收到RD啦

20/1 in 先岩

sor lor
ching你幾樓考

打左黎了，4月3報到
好緊張

你有冇改過期？
我寄左信去話遲啲rd 可能咁會再遲啲先有電話

辭左職未？

我話27號唔得，唔夠四星期佢叫我4月3返

我2月23收信 24覆 但公司要2個月通知 rd寫左8星期
會唔會好後先收到電話？已辭職

即係而家27號 同4號有班 快啲開多幾班啦 等得好苦

冇改呀 收offer果陣辭左職
本身仲驚會撞到旅行 點知又岩岩好冇撞到 一天都光晒

辭左 會轉做part time

有無 PT 介紹?

依家報到個日係training定直接返工

我公司好刻薄 40蚊一個鐘 殺唔殺
我係為同事而留既

有咩公認伏位，做定心理準備

可以mail: toby5@netvigator.com 傾 detail 嗎?
其實我3月底入職, 打算做一兩個月睇定D 先搵PT
thx

好多wo,爭在中唔中
最麻煩係驚有廢老搞事ca要你管,一般最多係忙

地區方面係咪會派返自己住既附近

其實未必架

我連st email都未收到

你做一排aco睇下點先啦
我果邊都好忙架

住屯門 宜家返緊金鐘

份工要兩個月通知期
如果有aco offer
佢會唔會等我

岩岩見完 ca interviews 一齊等offer

儲定錢俾代通知金好過

尋日in完aco
今日即有email話ca遲啲會in我
係咪姐係aco皮已收

唔係

巴打雙併?
ST幾號

有人著拖鞋

ST 無所謂

火雲邪神都有斧頭幫請,著拖鞋有咩問題

今日 去到 先知要影copy 比接代處小返出去 快圖美 copy 之後到男女男房 大家都幾好笑容 到 英文個篇野好難 兩題抄哂

準備出門口去in個時見到你話英文篇野好難有d驚添

Ok thx Ching

春～～～～～

再問 有冇人1月18見ca既有offer

又是未有offer的一天

2月頭in完aco一直苦等
啱啱收到ca interview email

賠錢即走

想問下收任何部門阿華田之前係咪都會有email？
因為我暫住係其他地方，要收信既話要去另一到check

same

巴絲最新果封ACO柯華田係咪2月10號issued? 有冇早一水同遲一水嘅date?

等到J 都長埋 都唔知係咪其實無得in

但已經有巴打可以去上班了

利申1月ST等緊interview

in實有既

俾啲信心黎先

明明6/12咁早aco st完 但係今日先收到合格結果
係咪即係仲有排等先有interview ?

岩岩收到aco basic law test email

And interview 太急報告冇睇清楚 自膠

幾時st?

23/12

我23/2收offer, letter date 17/2

都仲係派緊12月,有無咁慢

巴打邊日in aco

雙拼但冇收到CA interview
本來諗住我既程度CA請我都偷笑
ACO interview真係冇信心

今屆似乎派得好密

咁多位巴打，我今日收到skill test
最後一水

有無人都係27/3 RD?

你呢水可能直接大榜等

3月21 st
好彩過到大約時in

最少2個月

多謝巴打們，我會好好努力練習同準備

係咪通常禮拜四先收到柯華田？

20/1 in ACO

我係絲

我估係，
星期五出信(letter date)
星期一寄出
星期二郵戳
星期四收信

希望聽日有份

本處將會通知你面試日期及相關詳情

姐係幾時 成2星期

仆街了， 聽日in, 想問封email係咪一定要print出黎？

幾時st 上個禮拜先st完想快啲收到interview

1. 自我介紹
2. 9大職能
3. 時事題
4. 處境題

仲爬緊post，如有漏請巴打提點下

1124

In ACO?

5. 朗讀一篇英文，然後會問你2-3條問題
篇英文150-200字左右，問題我覺得好簡單

一樣爬緊文
好緊張呀好想一take pass
太多巴絲報喜比左個好易中奬既錯覺我

我都好驚

我都希望聽日有份

係咪讀完收返篇文先問? 靠記憶答？

唔會收架 你可以拿拿聲睇文搵答案
完左問答既部分先將篇文擺番係枱上面

我靜係報左CA, 英文好簡單

Me

me too

Training見

我想問面試係咪會跟佢比我個時間準時開始？
因為佢個面試時間既個半鐘之後我有另一樣好緊要既野做

邊到

我in個陣比原定時間遲左20分鐘

多謝解答
遲唔太多都趕得切

轉貼鄉土
(1/3 8pm更新)派發進度:
派ST - 21/3
派Interview(ST日期)
單併CA - 28/12
ACO - 22/12
In完ACO再派CA - 9/11
派Direct offer(Interview日期)
CA - 3/2
ACO - 2/2

勸你都係跟返佢早15分鐘去到
我IN CA個陣早5分鐘已經比邊位個女人黑面態度又串
聽香討條友講遲到會MARK低埋

In完ACO再派CA - 9/11希望係真係

追左幾個post都搵唔到

想問「建議考生如在指定時間內已完成及格所需的字數，應先核對已完成部分的內容及更正錯漏， 在時間許可下才繼續輸入其餘部分。」即係我應該打完頭一分鐘，check返打左既字確保冇錯字，之後先繼續打落去，定係篇文其實好快可以打得哂，打哂先check都得，因為見到有巴打話自己打哂先check都仲有時間剩

同埋如果篇文打唔哂既話得唔得? 佢係計你5分鐘入面其中一分鐘既打字速度meet到requirement就ok，定係計哂5分鐘打左幾多字拉返average?

唔洗打哂 最緊要打到第100/150 後停 check返之前果d說得

利申 等緊3月中in aco

Rd係咪著得斯文就得 唔洗再著suit

我1月4。。仲要等幾耐。。。。

其實每個人都有佢自己既打字習慣,你用返自己既方法就得,同埋佢中英文都有標明邊個位係合格字數,打到個個位就=夠數

p.s.打唔到合格字數=唔洗諗住有得in,一定要打夠數先可以保底因為word excel要求完成度唔算高

延續承諾：如果今日有柯華田，我會喺屯門某地方派兩張500蚊，絕不走數

屌一撻落床就狂唸聽日派彩有冇自己份根本訓唔著

聽日派彩

2張

千奇唔好著suit，你會變異類

in完已經過一星期
沒有信

春

繼續等叫interview

捐左佢去過啦

逢星期4派彩大日子

你想有咩信？

宜家派RD是咪都係27號起跳？
好驚撞旅行

Reject letter

未必,但有可能,自從8月報左我已經唔敢plan6月前會去到旅行,為左個旅行無左份工唔抵

岩呀師兄
因為去旅行想延期，但被公務員事務局判決為「拒絕就職」就陰公架啦

岩岩in完 緊張到痴線
係咁errrrrrrr
是咪收得皮

未必,有人輕鬆in無offer,睇考官buy唔buy你

岩岩三個都笑笑口既叫做
叫我入去嗰個女考官係咁叫我唔好緊張
希望有好消息啦

希望4月頭先RD

我要interview 呀

有冇巴絲同時留意其他政府工，繼續apply 唔同工作

比d力水

有冇人如果入左去做aco就諗住做一世 唔會諗其他post架？

我

12/28 st仲等緊interview
比次機會黎啦

唔知今個禮拜有無信

屌你咩

15/12 ST, 上星期叫我補fax cert.比佢, 見到上面寫in到22/12 ST個批,
咁我是咪即係收得皮?

I regret to inform you that...

邊有人做政府工仲諗住出返去

做住考高級d既位

他的意思是指做住ACO考其他公務員職位
例如康樂助理、衛生督察、二級工人、社會保障助理、政務主任、入境助理、管工、小販管理隊等等

pish

見鄉土有人話聽日寄一批offer,姐係下星期先有報喜

有冇人in完後超過40日先收direft offer

有巴打報過喜係翻兜11月in

想問女仔着suit去in好定smart casual算

我尋日都收到call叫我fax cert過佢

聽日要interview,今日已經有啲緊張
尋晚仲發左個interview夢

我, 就算CA都照殺, 本身有少少殘疾, 入到政府點都比外邊私人公司好

爬過文(呢類型既post)有人話有殘疾一定請我真係唔認同, 試過幾次見郵差, CA, 過左skill test, 去完interview實fail

我著suit 去到都多人著suit呀
有朋友做緊aco佢話著suit好啲，
西裝褸就隨你

u grad果班實會考其他officer grade既工啦

咁冇著suit果班著咩

有巴打報過返兜2月頭in

暫時聽過都係得CA會翻兜

背心露bra邊熱褲

我見既係普通出街衫
冷衫+短/長裙+冷外套咁樣，
男仔見過一個好似行完山咁樣，運動裝

踢拖

我著低胸
可惜成間房得一個男人

唔係掛 著低胸 文總話d面試官最憎呢類人

啲人究竟諗咩，就算唔著suit都要著得斯文啲呀，邊有理由著運動裝去見
我仲特登訂左套suit星期六拎

其實都係睇你的樣子.......

當年特登去佐敦度身訂做左套suit見ca一擊即中,今次有得in會拎返出黎見aco

屌，我都係佐敦係咪龍x?

今日又是無offer的一天

老老實實，幾大呀
見工著咩衫都要討論
咁都分唔到9up定認真

你覺得呢

聽香土話明日先寄柯華田喎

唔記得咩名啦 大概路口一入去就見到,細細間掛住超多suit

巴打我記得你係同我同一日in，
上面又話今日派獎，不過由細到大我都無抽獎運

我心情同你差唔多，每日都等死人

對上兩批信issued date係2月10同2月17，上面都有人話寄出時間通常係星期一或二，所以星期四五會收信。我唔知佢地章法，反正我都只能夠每日飲一杯柯華田

真係好痛苦
有offer等rd同無offer跟本係兩個世界黎

睇黎aco超過40日都無direct offer都只能等6月先知waiting定reject

係咪呀嬸

睇返係你講個間x將 個陣係阿伯度身

幾錢到?

印象成套千幾蚊

點解係40日

差唔多架啦

利申1月ST JJ

我揀左比較貴既料2xxx

全套包褸,裇,褲,TIE?

褸同褲only

今日未有人報喜

到放工時候應該有

知情人士透露聽日先寄
等下星期啦

我都係

繼續等RD

我件裇衫係佢嗰度訂造埋， 再另外買呔果啲加埋成3千 鞋未買，收到interview email先買

岩岩收到email 6號上堂

恤衫我豬2000 ko
鞋就好耐世紀前淘左對

裇衫買左幾錢？

我今日in個女人話要等年中通知

唔記得100定200蚊2件

姐係之後IN 個D 都要年中先知
揾定PT

係

我係今年第一次IN 政府工

有關你應徵文書助理的申請，現謹告知，你已通過技能測驗並將於稍後獲邀出席遴選面試，本處將會通知你面試日期及相關詳情。

幾號st

1124 揾PT 中

我著suit in

等rd都好痛苦ga, 因為想盡快resign

有絲打成功既例子
一於着suit in

下星期in
好緊張

我1123st 未收到呢封email
但in左aco

我ACO SKIP 左等緊CA
你有ACO 唔怕啦巴打

In得一般
14/2 in 等緊offer

有無收電話先？

都有WAITING LIST

希望啦
Btw 巴打遲d in ca 加油

唔該巴打

因為呢份係低級工
唔值得著suit

2月尾in咗
呢派仲有冇機會出direct offer？

話ACO係低級工

In完自我感覺良好，ff應該有offer既
但一直等唔到信時就覺得自己是垃圾

利申 女女女房，三位都有講有笑，岩岩等夠一個月

唉
我都係咁
不過嬲房

你幾日前先in完
Direct offer要等一個月左右，唔駛灰

剛剛過左一個月

學歷與成功聘用與否無關

唔介意屈就阿 輕輕鬆鬆上3萬

3萬只不過係名義工資 通脹會加人工 通縮會減人工
其實到頭來 實質工資同購買力都不變

春, 仲未被召喚interview

其實有冇唔係u grad既成功例子

巴打講得岩，其實如果比較近十年中低層公務員既加薪平均幅度只係同通漲十年平均幅度打個和，實質係無乜加到人工，但以文職低技術性質計ACO可以到point 15水平已經係高人工。而我自己揀入政府唔係為人工，而係為穩定，為最差既時候能夠有個保險

有冇人可以分享下aco前景如何，例如晉升既機會係點同易唔易升到.
如果做死aco佢頂薪係差不多三萬，仲應該係等好耐先加到三萬？

快啲派到1月3 interview就好啦

晉升機會=無

根據文總 升co平均年資要16年 而且appraisal要年年a grade

政府入面人事複雜，入到去要有一世無得升既心理準備。一年升一個point，自己計要幾耐先升到頂薪點啦

其實唔使年年a grad，部門每年都要推薦d人升，
部門係推薦既時候肯出力就得

利申:發夢聽返黎

啱啱in完CA
緊張累事 in 得麻麻

利申 男女女房

見完aco，女女男，處景題係咁比佢質我
但幸好英文只係一兩個生字唔識，讀得尚算順利，係有時讀錯音自己再repeat個字讀多次

人際關係要好有人推薦先得,見唔少做到退休都未必升到

女女男叫春

男女女叫春

你地幾號in

點解上星期到依家都好似無咩人報喜
有人話尋日寄出左一批offer，如果下星期都收唔到...
咁2月頭in既係咪表示已玩完

2月15st 日日睇email 好緊張

事實係有撚排 唔使日日睇都得

12月尾ST都未排到interview

係...我都等緊

2月9號st表示以而家既速度估計4月先有得in

鄉土有人單aco29/2 st收到in email,郁得少少

幾時派CA offer

1月3 st 雙併
終於收到interview

aco定ca

等待是苦味

仲快過12月尾堆巴打
利申1月4 st

琴日先in 嘅話，係咪要等到6月先知結果？

Aco

好有預感下個禮拜係CA OFFER之日
男女女求下你

好快到我啦

1月10

好快到我啦
24/1

3/1收email位巴打幾時interview?

求解

3月23

4月通知你in

唔該樓上巴打幫我答左

佢上年in呀

打漏左個1字
29/12先岩

轉貼鄉土
(3/3 8pm更新)派發進度:
派ST - 21/3
派Interview(ST日期)
單併CA - 28/12
ACO - 3/1
In完ACO再派CA - 9/11
派Direct offer(Interview日期)
CA - 3/2
ACO - 2/2

留名 上星期收到313 aco interview
終於爬晒文

有冇人試過改期補交學歷證明呀
有啲事趕唔切係佢比果個日子交

Ca 都冇得見。。。？ u grad ,中英打字全對

不過st個日我搵錯地方，遲入考室

但你又話打字全對

個時問過佢，遲過佢比個deadline交係得既，不過唔好遲太誇張

我遲左入去，個時係練習時間
我少左練習時間，但打中英文全對，有時間check

12月尾st

我都1月4

收到aco offer
2月9 in

1月19號in ca
仲未有offer 係咪已經死左

巴打今日收到？

係呀 岩岩收到

恭喜呀，請問當日in咩房，in成點呀？

即係已經派緊新一水aco offer

巴打住邊 尋日寄 今日就收到?

光頭佬房
3個考官都不停chur 我追問

荃灣區 封信個印係3月2號

offer派到9/2...in仲係岩岩派到1月頭

封信係咪寫住2月28日?

巴打 u grad?

係呀

恭喜

恭喜巴打 2月8 in 比你嚇左嚇落樓睇信箱冇，希望過幾日會收到

留名學嘢。1月10st等in

可能佢特快俾我
下星期一應該會收到

2/2in 既頭先落樓下睇，咩都無

Aco應該唔會派返轉頭？ 但ca會？
夠分就即派direct offer ，其他就等六月大榜？

有冇唔係u grad 既巴打收到ca offer

2月3 in既表示

我都未有

2月6 in既表示

2月10

等緊rd
有無人搵到佢講果份csb no.10/2015
搵極都搵唔到

感覺好痛苦，見住遲過自己in既人一個個有offer，，時間過得好漫長，心情好差

希望下一水ca有我份

柯華田嗰答文件？

2月9in 女女女房aco
今日收到柯華田了

靚女eo

純粹問下
rd上course個地方同將來返工個地方有無關係

今朝定下午收架？

原來真係無返兜的

有冇 fresh grad 報左ca 或者 aco.,有intervie or offer

RD係停車場

上induction係北角

返工係邊就唔知啦

我係

有offer返緊工啦

唉有冇唔係u grad既成功例子勉勵下我

大把中五畢業都考到啦

我上兩屆考到CA,都係中五畢業only,其實係唔係u grad根本唔重要

其實ACO都一樣唔洗U GRAD

2月9號 in 收到offer

你巴定絲？

無錯,我識人就算u grad考左幾次都入唔到,根本面試個陣考官點睇你既表現決定一切

好慘考幾次都無實灰爆

12月尾st 仲未有interview 係咪rip

中七畢業做左幾年野今年考到aco
面試決定一切

9/2又係星期四

屌姦房咁多offer 男女女想喊

真係未聽過aco有返兜

2月3 in男女女房 有offer
利申：有引到佢地笑

同你一樣 你係ca 定 aco

超級大伏

2/2 男女女既疊埋心水等6月waiting list

追左咁耐post,好多offer都係光頭佬房

唔係女女女房最多咩？
光頭佬房我見得一兩個有

利申：我都係光頭佬房

我淨係知我嬲房但睇落好少

最近係姦房,再之前光頭房多,唔關事

2月6 in aco,琴日有柯華田，女女女房，ugrad，做左年幾野，第一次報就搞掂左

恭喜
希望in派快d

我都係光頭佬房，2/2 in都宜家仍無消息，好灰呀

我已經打定輸數，覺得分分鐘連waiting都無

2月3 in女女女房 無offer
利申：有引到佢地笑

所以都係睇考官心情，一樣既情況唔代表有一樣既結果

香土話禮拜一應該仲有offer派

今水睇黎係3/2 - 9/2？

係咪 fresh grad 就難d 有interview

interview係你st合格就有,爬下文中五中七就算仲快grad既都有,唔關事

Fresh grad有interview

無錯，我同幾個朋友係fresh grad都有interview，
你skill test夠分就一定有interview架啦，
但如果sk完過左10星期都無叫你面試，咁就

係啦,而且st好明顯係太多人合格,如果唔係offer派到2月9,點解in都仲係岩岩派到1月頭

我以後都唔信女人啦
明明答得都算有文有路，三個笑到慈母咁，
點知...

in 完 ca 冇消息呀

有村bb

7/2 準備grad 冇offer

你幾號

1月19

ca 派到2月3喎
巴打做好心理準備可能要等waiting?

可能waiting都冇

我in aco果陣撻q 都好灰下
而家寄望緊ca

IN 都要WAITING SOSAD

連 interview 都冇

巴打有無收到技能測驗結果通知?

我自問in完後感覺良好，點知要等咁耐
果然唔應該抱咩期望

2月3 Aco 姦房 終於有offer

轉貼
(4/3 3pm更新)派發進度:
派ST - 21/3
派Interview(ST日期)
單併CA - 28/12
ACO - 3/1
In完ACO再派CA - 14/11
派Direct offer(Interview日期)
CA - 3/2
ACO - 9/2

希望interview派快d

係乜都冇
自問中英打字都冇錯

你幾號st

二月尾 fax 左 accept offer reply

仲未有進一步消息幾時返工 , 是咪正常 ?

通常要等幾耐 ?

3/1 雙拼

有

上面雙併去到11月中姐

有冇10/2 in aco既巴絲收到offer

我14/2 in CA，依家都未收到

我係19號in完等offer

我19 hd
巴打係asso or hd

同你同一日in ca

叫個靚春

同日同房恭喜你

你有offer啦？

1月18in ca表示都未有offer

未呀 叫緊春

春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春春

落街睇信箱，又冇，本來諗住有就唔去今日interview

你幾號in aco?

就快interview
好緊張

我後日in
我剩係準備左小小自我介紹
好緊張

2/8

暫時未見到巴打7/2 in aco 有offer
希望係未出 wuwu

有無人12月尾做完st收到aco interview

我30/11 ST
2月中收interview
後日in

你係咪葵涌做st

都等咗2.5個月先有interview 喎

跪求懶人包，感謝
8591115cas@gmail.com

有冇人後日st？而家已經好緊張

香討有人13/2 IN 收到ACO OFFER

好想要offer

sent

如無意外 6月到

可唔可以SD埋比我
上個PO求過都冇人SEND
drmak36000000@gmail.com

同求祝好人咩offer都有
madclihkg@gmail.com

柯華田係咪剩係寄返Acceptance Form就得架？

8/2 in 岩岩收到Offer

屌你老母，接待處都寸撚柒柒，正一死老閪

sent
下年8月無意外會收到

係咪有個女人成個巫婆咁，著米色衫？

曲髮同扎住，好似唔係

你講嗰個係戴眼鏡？

係呀，老姑婆聲氣

今日st完
中文錯多過5個加打唔哂
2018見

drmak36000000@gmail.com
岩岩CHECK過收唔到, 介唔介意SD多次? 麻煩曬

佢叫你下年8月先check

同求懶人包
twoteaspoonlihkg@gmail.com

明白 傻仔左SOR

我係等下次招聘先報名既，不過係想早啲準備咗先。而家唯有等今次派晒offer，完晒成個招聘先再求好心人send懶人包。

除咗excel同word
記得練好啲打字

想問下篇英文係唔係專出難既字？

據說係,我9/2考都覺得又長又未見過,中文就易到打哂對埋仲有分幾鐘望人

聽講北角會派快啲
我都係12月尾st 都未有interview

offer咁快派到13/2

巴打你都係12月尾？幾號？
可能同一日

致求懶人包既巴打
你地求其去圖書館借本excel/word書(最basic)睇晒佢都包你st合格啦
不過唔包中英文打字

岩岩收到阿華田

有無嬲房（考基本法隔離）有offer?

幾點in?

10/2無柯華田
皮已收

2月16號

講緊aco

聽日in
自我仰紹重未諗到講咩

突然咁快

嘩屌 今日收工見到 ACO 柯華田

利申 : 2月15號先IN

係咪算快

唔夠1個月就有offer

我雙併等緊

個post話 可能須不定時或輪班工作
咁係咪有啲位會通宵返工？
好奇一問

讀完英文，佢問問題，我睇緊篇文搵答案時，佢好似寫野

YES

代表咩? 英文好似佔30分

個offer係我朋友，唔係我
佢好似係中六畢業

16/2 in 乜都冇

想問下有冇interview懶人包

同日補交文件
無收到柯華田
可以心息

我今日上環in CA
唔洗自我介紹 一黎就問我CV既野

其實basic law test難唔難
要點溫法 無從入手

cre個陣考過一次
個人認為即場呢次難d

睇下本基本法掛

我in CA 早左4個字到
係reception講名 之後叫我坐低等佢
等左10分鐘叫我過去對學歷同工作證明
(我無離職證明文件 佢叫我俾份合約佢影印 無既話糧單都得)
對左10分鐘之後又返去坐低等叫去interview
我入左間嬲房 一開始考官就介紹自己 再問我問題 自己介紹都唔洗
記得佢問左我之前個兩份工都唔係好關CA事 做咩黎見工同埋離職原因
格離兩個男就分別問左處境題同時事題
1. 如果我係採購 上司叫我買傢俬應該要點做
2. 如果我係繳費處職員 有兩個人排隊嘈交 我應該即時做啲咩
3. 如果我係文員 有好多文件要做 但做唔晒 我要點樣做
4. 點睇政府對香港運動既支持
問左一大輪後就讀英文文章 約130字
讀完問左兩條簡單既英文問題
最後問左3條基本法 3條都係2揀1
答左之後問我有咩想問佢地 我無問就走左
係房既時間大約25分鐘
希望幫到大家

你會比埋CV 佢?

上網申請個陣打左d 佢話有d問題想問我
因為我半工讀 但兩份都係FT 佢好奇

差D遲到 背唔出9大職務 答時事題答到1999 英文同一條問題 答錯3次都收到offer

巴打一定係吳彥祖樣

我又真係入左姦房 但真心中下樣 同埋 以上講既都係事實

外貌決定一切

你係遲過佢比你個時間定點先
佢叫你早15分鐘去到你早5分鐘個對文件阿嬸都話你遲

可能佢嫌我要搵答案，都唔知會唔會扣分

我早13-14分鐘到囉 望番個鐘 條友都問一問隔離既同事俾唔俾我入 最後都肯俾我入閘

想問光頭佬房個光頭佬係咪姓洪/熊？
同嬲房有無分別？
早幾日in有個光頭佬，坐法由左至右係女男男

St起個個星期係第一個星期？ 已經過左10個星期，我仲想係度叫春

搵答案都扣分咁惡

你幾號?

Thanks巴打，好詳細 但仲想問下基本法係一定會問定你apply考基本法先會問
同埋2揀1既意思係佢比兩個答案你，你揀一個你覺得岩既？
唔該晒

1220

利伸1124

我諗應該冇
利申3/1

我雙併講到未出到JAWO

係咪一次過寄哂一水???

週中會唔會再寄

見完補交文件睇黎有排驚

1月17st 仲未有得in

我覺得篇英文唔算好難
反而篇中文難d 好似將我生平唔識打既字集中哂係一篇文到

月底考st...想問下邊到可以搵d類似pass paper操下？我打中文有d怕，常用字就唔太驚，係怕佢出d難字...

word同excel都係好基本既知識...好怕過唔到

英文會有幾難
都係26隻英文字母

我都係呀

中文問中文答架可 Sor for 1999

無啦啦咁快派到二月中嘅

未見過工？

打字練呢個

work excel你去圖書館借啲書練
唔使諗得太難

女女男 感覺收左皮
比佢帶我遊花園
問我d 矛盾野

朋友aco rd 派太古
屌我實入個近我既部門
利：住新界東北

處境題?

朋友住)?

點解想入去做 同你做緊果份有咩唔同
然後你一答就不停問你d 矛盾野

好似都唔係港島區

9UP

SOSAD RIP

定係同你之前份工真係差唔多

有冇男女女房 被人質完，而又收到offer？

好緊張聽日in

in ca考官有叫我自介
有問我平時興趣
機會大唔大

我又係呢間房，又係比人質 未見過呢間房有人報喜

多人無叫自介?

我唔清楚ca情況
之前爬文aco比較少有得自介

春

快啲俾我in

見完女女女房，應該已完

2/2 in男女女房,已認命等6月希望有waiting list

鄉土有人3/2 in aco 星期六收offer
會翻兜的

上星期四先出3/2果水offer
何來叫翻兜
係上個星期四五aco offer出兩水咋

快啲到23號啦
好想快啲見呀

快啲見完就算

做人要有希望

太古有咩政府部門

03/01 ST未有interview係咪玩完

05/01先啱

其實條隊未郁啫

多謝安慰

24/1 st等得好辛苦

樓上 5號苦過你

我都安慰緊自己

10/1 ST

9/2表示有撚排都未輪到

今日有冇人收到柯華田？

有冇人st過咗10星期都收到interview?

我 11月2 st ,1月26收email interview

巴打
多謝你俾希望我呀
咁你1月26收email係約2月interview?
希望我都會咁啦
自問st做得唔錯 打字ok
word excel 都8 9成

4/1同問

下屆再努力

係咪好多人都派近自己既部門？定random?

Sor 睇錯時間
巴打再等下

琴日嬲房見完，準備叫春

隨機架,部門揀你個陣要咁岩你屋企附近有空缺+佢又幫你先得
一般部門好多都集中港島區

成日ff收到offer，萬一係去柴灣或者甚至梅窩點算

利申：住新界北

梅窩?

其實係我fd詛咒我 但原來梅窩真係有政府合署

之前不停叫春，收到interview email 啦
單ca,12月20 st
去上環面試，停車場冇記錯好似有啲難搵？
啲考官如何好緊張
同係咪會考勁多基本法？口頭？
爬文見到好似問咗三題，都係選擇題？

咁驚 我都係呢間

1月4 st 雙併
3月27 interview

唔洗去輪班位已經執到

aco?

幾號in呀

係今日收到email?

我都係男女女房in
中間果個疾人較多同好難答到佢要求
10/2 in到而家仲係冇消息

3月底丫，係

就咁睇呢個case真係唔似翻兜
連登有冇個別例子派返轉頭呀？

上年年中都唔記得幾時報aco, 今日先send email月底st

嘩 你都過咗十星期喎
單CA 香討又話派到28/12
原來會派返轉頭？

1月4 st
終於有interview email

1月4 st

表示咩都冇

係，之前都不停叫春
見到十個星期同埋派到28號都已經灰
估佢唔到
似乎今日係派email嘅日子
幾多人今日都收email

準備死心
等6月

我遲你一星期 單aco
見到啲人話派到1月3都灰咗幾日
而家聽你咁講 冇咁灰
希望我過幾日都有啦

aco or ca?

唔撚係掛

巴打北角st?

嚇死鳥 我等ca

Aco in完冇消息
剛收到ca interview
去唔去好

點都去左先啦梗係

雙併
收aco email

我後悔無報埋aco，開頭怕自己唔夠料
順帶一問，如果有阿華田係咪會email 左先？
因為準備緊搬屋，暫住緊係另一到

我一定去到個近我既地方反工

荔景

荔景上晝定下晝

仲有圖書館博物館懲教

有冇人今日先收到st email
我記得我係DEADLINE前幾粒鐘先報名
有冇人知24/3先ST,大約幾時會有interview?廢時撞到去大旅時間

上次報左,衰係st test,
希望再有brother比懶人包比我,又要準備練下

siubobo111111@gmail.com

interview 你等5 6月啦
懶人包就去圖書館搵下啦

如果接受左ca offer結果6月係aco waiting 會點 ？
利申ff

我都係
利申 9點幾果轉

4月3

Edb Kowloon Yong education services centre

有無朋友一樣

1月4 下晝考既表示。。

CA or ACO offer ?

想問 各位師兄師姐
如果想查番自己interview個分 可以點apply番

女女男房真係killer房！？

聽日in 完上黎報告

我今日in 完覺得係

係次尖房（好似係）

幾時in架？

點解唔去

人地不屑於區區ca

想問下係唔係最後一輪ST 係3月24號
有無早一個星期

Aco呀

唔是直接入教育局掛

剛剛返新工係咁請假唔係咁好咁姐
本身已經請左兩日

咁遲
我2月22都唔知幾時有得in 你咪放榜前幾日先in到？

有冇11點個轉收到

2月15 in，即係無望啦

讀緊書 3月24先叫我去SKILL TEST
但係個日學校有重要野做
係唔係又可以等下年再報

圖書館 博物館我都得

個d 要返星期6,日

唉 上星期去in
比佢質到我啞左

有冇巴絲聽日北角st呀？

而家已經反緊shift 無差

通常立呢d flag姐係唔洗返shift

只要有offer 返shift都唔緊要

咁男女男房係咩房？我噚日 in CA

等睇禮拜四、五派CA彩

邊d 位要返shift

咩野叫次尖？

次尖子

據說係尖子區分數-5分內是為次尖子

幾乎有counter既位都有機會返shift,最常見係康記既體育館個d

如果佢叫你in得CA，咁ACO應該都reject!? 如果你CA有direct offer，到六月放大榜ACO有waiting，咁政府真係捉自己蟲。咁樣推斷嘅話，之前有巴打話大榜全部都係reject不無道理 當然我希望自己係9up

仲有好多人未in wo

Aco 同ca in
唔關事的

之前幾屆都試過有人入左ca位之後先有aco offrr,佢地大把人可以fill返ca個位,唔關事

aco有 offer
ca照出 interview invitation
兩班人做嘢

有人in完ca先收到aco offer
所以無關係

點解係禮拜四同五？
14/2 in完到依家都無消息

仲未收到RD
職已辭

今年U grad，自問in得唔差～
英文又識讀哂，基本法三條啱兩條（印象中記得）
職責背哂
做過政府兼職兩年
14/2in完都依家都無消息

Ca ?有無報aco

一個月都唔夠

岩岩一般職系處打來叫我send番封email俾佢話佢知我唔要係ca張list到， 所以ca應該就快有動作， 祝巴絲有offer

好緊張 一陣in aco

師兄你棄offer?

入左職aco, 唔記得打

ca都未派到10號打後

ca aco應該分開架波
我打去問過係分兩條隊
同埋我收到ca in之後先收到aco in
ca仲要no show

填表ACO完全無interview通知

之前派親都係呢兩日

拜一拜MISS CHIU先

轉貼
(8/3 7:15am更新)派發進度:
派ST - 24/3
派Interview(ST日期)
單併CA - 28/12
ACO - 4/1
In完ACO再派CA - 14/11
派Direct offer(Interview日期)
CA - 3/2
ACO - 16/2

無理解錯尖子只係影響你收offer既速度,派位係揀你既部門安排,未必有關係

有冇人見CA比人問知唔知採購做D咩
而家唸返起未做過答到一舊舊好撚淆

我果時都係俾人問關於買文具既野 都係靠common sense鳩吹

邊個部門要人咪要左人先，direct offer唔一定會入到好位

究竟幾時先有rd

佢冇問到咁具體

巴打in ca/aco?

自膠 睇到了

U grad都報ca

我都自問表現ok，2/2in完都未有回音

4/1 收email去aco interview個d係幾號去interview

aco突然由3/2派offer變左16/2
早兩頁仲講緊3/2咋wor 突然skip咁多

1 月 3 號ST 冇INTERVIEW
但我明明肯定自己0岩九成

鄉土果邊話兩水係上星期四同五派呀

上星期456都有人收offer,爬就爬多d啦

其實真係唔出奇

差唔多架喇 等下啦巴打

有冇得打去屌下佢

4號我都冇

姦房係咪玩完

14/02 in ca
剛剛收到offer

2月15 in CA
有offer了
不過會reject

why

2月16見ca,啱啱收到offer

自問唔差 做乜aco連in都無得in?

本身裸辭咗5個月冇其他工應該會番..
冇耐前有大公司offer
始終u grad 不甘心做ca仔
2018再戰aco

14/2 in CA
啱啱收到Offer
係咪要等信？

yes

好開心 希望aco有waiting 咁就完美

咁有其他好出口ok 既,好過入左先辭職對將來in aco/其他政府工有影響

aco個邊無消息？

係呀！
巴打加油啊

skill test? 舊年12月頭

有大公司offer都做ca?

幾位巴絲都係2月1x號有ca offer
2月7號in ca求offer

我都等緊RD

2月6 IN CA冇信潛先

3月27九龍塘rd既親 到時見
希望睇樣就認得出大家

2月16 in 剛剛收到CA OFFER

4號下晝st.. 同求

上面有個絲打上年12月20號skill test
尋日先收到email 約interview
所以你都仲有機嘅

不過佢係apply CA

妖，時事題真係硬膠，
完全唔知咩黎
玩完

有冇話要帶咩去？

U grad
無報ACO剩報CA
8/2 interview
8/3 CA offer
剛剛一個月😁

時事題冷門嗎？

屌 咁多人2月中in ca都有offer
1月18in ca表示想死

唯有等Waiting list

等到六月真係人都癲

派interview今日唔郁

請問ca 有冇tg group
同埋想問一般收到offer到入職大概幾耐時間

2月22 in ca
今日收email offer

咁岩唔知咁囉，
真係好睇運，
邊有可能樣樣都知

巴打知唔知aco幾時會再recruit

大約每兩年recruit一次

咁ca呢？
呢次recruitment 係計2016？

就快追到live
點解interview仲差2個月唔郁

係,好似aco出完就接ca出recruit

有幾難？
去前睇下d舊聞ma

1124 雙併sad

各位，2年後再見
死左英文打字，打漏左成行

唔通收撚夠

咁又誇左d

比你打哂都冇用
根本就抽人on
利申3/1st 雙拼 自問中英打字冇錯多過3個

咁唔小心

ACO與CA是難兄難弟

有冇人諗住打電話/send email俾ggo問下自己到底有offer定reject?
講緊見完仲未有消息果種

睇黎CA 已經收夠

有人試過打啦，佢彩你都傻。

日日等到好折磨

如果冇direct offer,我已經判自己輸，決心去搵工。

我做左份西工等消息 好快辭職呀
有offer即辭 唔理要等rd信

24/2 ca剛剛收到offer
男女女房

之前冇 我16fg
點知突然有大公司offer 做hr仔
所以放棄ca

有無咁快手

跳得咁快

你一定係高材生

1個問到幾千人會打去,你估ggo傻架?

2星期都無有offer
一定係尖子

Btw 岩岩睇電郵
我都中左CA Offer 喇
2月9號in

好感動

朋友收到 ca 上 training 既 email 4 月 20 , 北角

想問 上 training 既地方 同 最終派 offer 既地區 / post 有冇關係架 ?

thx

梗係無

玩完
時事題好難

最後一堂走之前先知派咩部門,你去部門上任先知做邊區

個個都話時事難既。ca定aco？

問岩你有睇過既=易
問岩聽都無聽過=難

問大圍野=考官like你
問冷門野=考官dislike你

ACO
郵輪碼頭
點增加人流
之後狂judge

ca 2月21 in 冇收到offer
聽日係咪唔會再派ca offer

我考果題 有呢壇野果陣人人屌爆
但完全估唔到佢問呢題 我答到自相矛盾on99

唔算太難

你答唔難
但係會狂judge 你
又話依樣個樣
英文好撚易

今水ca應該今日派哂。
等下個月果水啦！

都係吹水題姐。
judge你就一定，睇你轉數夠唔夠快。

咁又係
總之下次見

ACO係咪得星期四五六一會派阿華田

唔洗咁快打定輸數,始終考官既分數先係重點,你覺得未夠好可能考官已經覺得夠就ok

問你8萬5定23條?好少有政策會人人屌爆

兩次面試都無回音sad

又冇咁歷史久遠 三跑姐 我記得除左保皇 當時人人都屌

哎, 最擔心真係 萬一派左 d 好偏遠既地方會點算 ?

24

又問奇怪野

ca會唔會問

保皇考官
唔可以話個政策唔好咩
一定要同意

應該要一味吹奏政府做得好

我都好驚，到時都辭哂職 唯有硬食3年等調部門

最穩陣當然答很大程度上同意。
你要記住你呢家係見政府工！

我夠撚薑講真話咩
咪學廢老講話反對派為反對而反對
但係後尾講得太柒兜唔返 唯有話唔識

調位可能會更衰,你預最大機會係新界出港島既程度

個考官如果都唔認同呢

feel到Oscar頒獎陣味

利伸我住離島 去邊都煩

巴打我因為係機管局做。。
果時狂煲呢題。。。
最後問我一樣我唔熟既野

2月21日 in ca
男女女房未收到offer
aco已經未收到，估唔到ca都係
好驚6月2個都reject

自我安慰mode 起碼會誠實答唔識
再兜只會變關家姐

時事題好難貼 要睇平時有冇睇開新聞

LM

如果個 offer 萬一真係派得太遠 , 辭職都要 1 個月 ?

sigh巴打in邊間房???

問我？我係見男女女房 姓ching既eo做chairman

鄉土果邊上星期又話ACO派15-22in加次尖子
而家得得16號果日in既人先收到

雙併仲係無郁過

請問時事題用英定中問
Aco

21號講 好似太早啵⋯⋯

ca offer已派到2月24
好sad

超sad，14/2見表示無機會了

有冇3月1日aco interview 既巴絲？

有無巴絲係雙併已經IN 左 ACO , 但都係未收到CA Interview, ST已經係11月嘅事, 又收過CA封EMAIL話PASS左ST

收到ca offer

想問依加做住先 會唔會影響6月aco放大榜？

唔會
我都想收到

我無IN ACO 但收到CA封EMAIL話PASS左ST
係咪FAIL 定咩?

好似分開進行

你ST 既分只夠你去in ca，唔夠你去in aco。

點解雙併CA 等咁耐,,D 人都收晒

有冇巴絲打可以share ACO 懶人包黎操下，下星期考，麻煩晒。

Mankit13tang.tang@gmail.com

講漏左係ST

Mankit13tang@gmail.com

而家收ca offer既大多數都係單併ca。
你雙併ca係會比人遲。

上次報左,衰係st test,來緊24/3 ST
希望再有brother比懶人包比我,又要準備練下

siubobo111111@gmail.com

唔敢講
但係我有少少嘢想分享
1. 星期五多數無offer係遙言黎
2. 咩房係killer 我覺得唔關事
3. 考官有無笑 氣氛輕唔輕鬆 我覺得都唔關事
4. 當初我interview 無chur過我
5. 聽講interview愈耐愈有機 但係我當時interview頂盡15分鐘
6. In完我想知自己in成點 問左句幾耐有消息
佢話正常月中 但係你都可以月中前望下有無消息
7. St 我覺得淨係打字合格就夠 因為我word完全唔識 excel我諗岩得一半

Interview問咩就唔講啦 廢事咁唔公平
以上都係個人見解 祝大家都有offer

巴打你就好
我都係男女女房無offer
問d野明明唔難都識答
但都係無offer,同aco一樣
而家有d灰

你21號interview 都係in左無幾耐 無事既
唔係話ca會翻兜咩

希望如此

隔離鄉土有人話會開始派返11月起既次尖子,睇下會唔會翻兜,唔好咁快灰心

第六點：佢主動答你月中有消息，已經證明你實有direct offer。絕大多數人都係答六月底前。

其實係咪所有拎direct offer都聽到考官過月中前有消息呢？

因為我未問佢，已經話：年中會有消息。如果我再問幾時有消息，其實都好無謂。

定係佢主動講消息已經fail? 比機會問先有offer?唔知有無關係...

希望收到offer既巴打解答下。
Btw 求offer in得麻麻

唔係 唔洗諗咁多

利申：唔夠20日收到ca offer , in 果陣考官講6月有消息

我in ca 個陣問完基本法之後，問我有無問題
我話無，就完左個面試
連幾時有消息都無講
反而aco都有講

大家blt results 係offer前收到定後？ 上月尾考bl 仲未有結果？

我in後一個月先收到blt result

想問下 我係隻併報晒兩樣 但淨係夠分in ca
派offer既時間係咪同單併ca會唔同？

少少Off topic
突然醒起 星期二瞓覺果陣夢到自己有offer
起身發現係夢果時重有少少sad
而家諗番轉頭
唔通呢個係預知夢

好心你咁大個人就唔好ff咁多啦
日日都ff聽日收offer先會日有所思夜有所夢

繼續叫春

前幾日打去問完仲未send CA interview
ACO嗰邊依家諗返都覺得Waiting都冇我份
都係aim CA算

雙拼ca係會慢d,反正實有就等下吧

佢冇講幾時有消息，我都冇問到
利申: ca offer

Reply完個offer幾時先會通知你上堂？
諗緊幾時辭職好

好失落無offer

求巴絲解答

2月11 葵涌ST 雙拼
到依家無聲氣係咪可以收得皮??
定係正常?

BTW 叫春先

interview派到1月咋,慢慢等啦

有無比佢屌
之前問過

前日in完aco 嬲房 個人好緊張，答到好撚柒，要個考官引導，希望各位巴打放鬆心情去考

考官有引導你表示考官應該都like你先幫
都in左啦，放鬆心情

我都想知

我word excel都做得七成都有interview
Excel個七成仲要係亂做出黎未必岩

想抖下去個旅行咪辭定先
想接住落咪等佢覆幾時rd先辭(ggo會建議你咁做)

word excel佔比重細好多,不過英文照打唔會錯位架wo

應該有個字打多左個alphabet
我就係咁 印出來check先發現

正確啲係一月頭

我每日見到郵差堆啡色公文袋都會FF係自己份柯華田。希望真係如你所言會返兜十一月，女女男房真係好灰

其實ACO女男男房多唔多人報喜
好似無咩聽過人講依間房

希望今日收工會收到柯華田

1月16號st仲未有interview

interview aco派到3/1咋,ca仲未派到1月,我都好心急,大家等下啦

我係有個tab打左做space bar
印出黎嚇死我

樓上有人講aco 5/1啦

希望派快d啦

想問如果我ca point 7既時候有aco offer
而我accept aco offer 既話, 我係唔係一做aco 就計point 7人工

我有同事話轉aco好似係再+1,未證實

但未過3年都會+1? 定重新計過

未過就一定係重新計

wait打漏左.有見過話好似可以減唔知係唔係

咁都好

春

25/2 in aco

差唔多派到 希望有

一齊幫男女女房吹奏下先啦

9/1 skill test,岩岩收到interview email,三月尾in

想問下interview大約會用幾耐時間？因為個日要下就要present

同埋我本身冇報到要考基本法，但佢冇啦啦叫我考埋基本法

之前考cre個陣都已經考左，但報aco個陣未考，所以冇報到基本法成績，想問下咁而家係咪一定要個日考基本法，定可以用番cre個陣考基本法個成績去報

廿分鐘

預返1粒鐘左右,去到要對資料同未必即時有得in可能要排隊等

Thanks

單拼定雙拼？

想問下有冇人有aco個job advertisement,之前冇save低，感激不盡

單拼aco

幾時到雙
春春春春春春春春春春春春

外部考唔會+1

內部都唔夠3年就會 ?
但內部都要過3年

Csr 唔係有條式計嫁咩

csr 咩來?>

4/1ST嘅CA係咪仲未派到

公務員條例

究竟你有冇睇清楚個email

公務員事務規例

計完條數應該係pt 8起薪

睇下將來有無機會驗證

香土有人話出緊次尖offer

但都係得一個人咁講，邊個知

反正我聽日就去見CA片啲官

想問下有冇CA whatsapp group

都係要做3年過左先得姐

Ca 做到pt 7

姐係揾笨?

希望再有brother比懶人包比我,又要準備練下

siubobo111111@gmail.com

你要係interview 之前最少10日send 返BL成績比佢先可以豁免當日考BL

Ca pt 1 起薪，做到pt 7即係已經過左六年

點會未符合個d "做3年過左"既條件

有得跳point，有得跟大圍調整

Btw 我應該唱淡等多d 人reject

出去私人市場人工起薪一定好D,如果今次無offer可以睇下自己適唔適應到出面既人際關係未嘗唔係一件好事

今日收INTERVIEW通知

唔知係咪今日開始有次尖會收offer
大家拭目以待

星期五六應該又係阿華田日

你係interview 完等派彩定係未報名發緊夢個d?

幾號st?

叫下春先

想問下各位大大
我岩岩fax左張form同基本法result比佢
如果佢收到既話會唔會覆返form上面填既email？
我怕佢收到成績但唔通知
當然豁免唔到就大鑊....
感謝解答

當日*

去緊interview

雙併未郁

不作通知

打去confirm

想問下有冇人試過reschedule interview?係咪寄信去講話點解去唔到就得，洗唔洗比proof?

叫春

28/12st
雙併重未有email叫面試，是咪rip

3/1st

仲未有阿華田

睇唔明你講咩

Request改面試日期，你reading拎咩

Sorry 真係睇唔明
12月頭interview, 同你份工宜家（2月）有無野做有咩關係？ 仲有老細話個日要我幫手做打d email. 真係唔知佢講咩

12月頭要面試，咁啱果日老細要佢做嘢(同意果句「做打d email」語癌)請唔到假，所以要申請改面試時間

而家啲香港人係咪跟得大陸多？得罪講句，基本閱讀同書寫能力都咁遜色

巴打準備好聽日點片d interviewers未？

我本身做緊ca
2月果時in完aco
而家就call 我report
其實call report係咪唔代表d乜野

好似係有份in都會call report

見完CA，嬲房中間眼鏡肥妹 見得幾好，所有問題都好似就返我背景問咁

更正：男女女不是嬲

問左咩

E間房出好多OFFER

肥妹係咪姓Ching?

岩岩終於收到email去面試

係呀Ching

自身都係果啲「點解唔做之前份工」；處境係圍繞顧客服務同上司分配工作，除咗上司果條，其他都冇質疑，只係重複我嘅觀點；時事亦都係就我學歷背景問，答嘅都係大同小異；英文題唔難。最後係咁而問係咪六月底前有消息(明知故問)

aco/ca st幾時

同房人 但我1月18到宜家都未有offer

快喇快喇 你又見成點

我都係ca男女女，但中間唔係眼鏡肥妹

佢一黎就主導面試 唔洗自介
處境題自覺答得還可以 係時事同英文答得柒
Btw 肥妹幾好人

In 完aco 真係答得唔好到想搵「隆」捐埋喊出黎

我鍾意佢呢種肥妹

岩岩in完

10個星期後先講啦

答得好柒咩 ?

aco
st 10/1

BTW 30/3 IN

一樣in完覺得答得好柒

希望下一個新post可以收到offer
單拼aco

係咪愈遲st'西'選得愈西利架

4/1 st表示完撚猿

係咁刁難你？

其實call report係咩來？

唔喺政府做就唔關你事

睇返你喺政府嘅評核報告

之前拎左CA Offer
請問有冇group入

x2
telegram/wechat/wts都ok

X3

可能你哄得考官開心都會有offer

1月6 原本佢話二月底前會有通知
仲諗住放棄左

X4 之前問過冇人理我

我決定開個CA tele group俾已有CA Offer/在職CA巴絲交流下
有性趣既巴絲可以add我tele id:hkgtoxic

即add

睇到個個都係ST後大約2個月有Interview email

好緊張

2個月係收email姐，不過我都想快啲收到 我222st 應該4月尾

Added

係 句句都啄住

新post

24/1 ST
係未應該差唔多收email了

近期收interview email個d係幾時interview?